apple 付款方式

請問Apple係咪唔支援銀聯信用卡
如果我將銀聯信用卡加入Apple Pay
咁可唔可以去Apple專門店俾錢？
點解我用Apple Pay綁定嘅銀聯信用卡唔可以喺Apple shop個app度買嘢

開張Tap & Go

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

我有
但係我想用銀聯信用卡去Apple買嘢。要賺個迎新優惠

綁你老母定 用埋啲支那中文

某幾間銀行既銀聯可以落Apple pay 我自己都用緊

可以用銀聯
用apple pay買過iPhone

唔用綁定用咩
Sor 中文拎u